[禍必及妻兒]9月開學 全面反擊 狗二代+藍絲二代

全面反擊 狗二代+藍絲二代

1.打開書包拉鏈掉書包出窗 啲野散到成個操場
2.千年殺
3.離開位後倒廁所水落水壺
4.打波掉頭 掉Jer
5.唔小心倒瀉果汁，成身都係
6.happy corner
7.lunch time 一個波車落兜飯度無得食
8.掉書包落垃圾桶 再掉垃圾倒水落去
9.去廁格比人掉濕左既廁紙入去
10.倒水入底褲 笑懶尿
11.放生雞蛋入書包
12.上PE堂換衫果時收埋我啲衫 影相再傳出去再笑
13.係坐低之前踢開張椅 係咁笑
14.係咁笑青頭仔 jer 短
15.分組永遠無人同藍絲一組，做project 唔叫
16.lunch 搵位坐低次次都話有人，一坐低所有同學彈開曬
17.行過成日都唔小心kick 低佢，之後成個人誇過
18.PE堂打波sip 腳
19.去廁兜一野拉低條褲同底褲黎笑
20. 全班一齊講無野發生 睇唔到喎

push

openrice瘋狂負評藍絲食店

唔好意思
借個位黎

香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

我地仲可以用香港隊名義踢國際賽係因為我地同中國足協係完全分開運作
有自己既地方聯賽
如果可以既話
希望咁多位可以多多支持香港超級足球聯賽
因為香港足總成日話港超無出路
要返中國聯賽/大灣區聯賽

藍絲二代就算啦
好易死錯人

強貼留名

呢啲係傳統嚟， 每年每間學校都會做

冷暴力比郁手更有殺傷力
望下林鄭就知
唔好比老師難造/有位入你
最好係用啲只可以勸你唔好做
但又罰唔到你的行為

無呀 全班無人睇到 記缺點又唔影響升學，無郁手呀，唔小心之嗎

唔洗做咁多野

只要全學期當佢透明已經令佢比死更難受

咁佢未必同屋企講，要蝦到佢家變！不離婚不收手

(欺凌手冊)就快開學嘅中學生入黎

狗二代無問題,藍二代要睇真啲先,有啲老坑藍仔女黃

打擊警黑二代 人人有責

黑警死全家 不離婚不收手